# JPW - 2019 UNESC
Disciplina de Java para Web
Professor Ramon Venson

[https://jpw-exercicio25.herokuapp.com/api](https://jpw-exercicio25.herokuapp.com/api)

Exercícios 25
Crie um fork do repositório implemente as alterações nas funções dapasta API. Proponha um merge request para as funções implementadas.

* api/aleatorio.js
* api/all.js
* api/balanceados.js
* api/fragil.js
* api/johto_pokedex.js
* api/kanto_pokedex.js
* api/lentos.js
* api/letras.js
* api/rapidos.js
* api/soma_ataques_sp.js
* api/soma_ataques.js
* api/soma_defesas_sp.js
* api/soma_defesas.js
* api/sprites.js
* api/tanks.js
* api/tipo_agua.js
* api/tipo_duplo.js
* api/tipo_fogo.js
* api/tipo_grama.js
* api/ubers.js